口罩其實唔係飾物

全程見到咁樣戴口罩，依家已經叫戴得好d

未見過啲飾物帶得咁7

戴口罩掩口不掩鼻同樣違規 籲多洗手

陳肇始亦提到，配戴口罩的定義，是指口罩「要完整覆蓋口同鼻。如果除咗落嚟，或者戴到個鼻突咗出嚟，已經算觸犯規例。」陳肇始說，政府一直都是因應疫情再作出風險評估，推出不同的防疫政策，一直奉行「張弛有度」的原則。她又指今日是新規例生效首日，會觀察市民對政策的反應，以及實行情況，「如果發現有一些措施，現時未有包含，但唔實施又會有問題的話，我哋都會加入」，又指未來一星期是關鍵時刻。